
                      La primera hora es algo soberbio. Es la secuela perfecta al Retorno del Jedi. La trama, la acción,  los efectos especiales... los nuevos personajes están muy bien logrados, con ganas de saber más detalles sobre ellos en los siguientes episodios....

Como crítica diré que tiene demasiado toque disney. El dama y la violencia están deacafeinados. Además el malo no es tan malo como se espera.
        
            